# L'Écosysteme
Nous sommes en 2057, la société a radicalement changé. Une grande partie de l'injustice sociale de la fin du siècle précédent a disparu quand un nouveau modèle social, celui de l'Écosystème, a été instauré. Finit l'indexation du revenu sur l'activité professionnelle, finit la discrimination au logement, finit la dilapidation des ressources naturelles au profit d'un mode de vie plus sain, …
Vous avez tous prit place à bord d'un train reliant Linnes à la capitale. Cependant, il y a cinq minutes, le train a freiné subitement et vous avez entendu des coups de feu venir de l'arrière de la rame. Un mouvement de panique a suivi et tous les passagers du wagon se sont précipités vers l'avant du train. Quelques minutes après ont surgis des hommes armés qui ont maîtrise les deux policiers présents dans le wagon.
